<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://0.0.0.0:4000</link>
    <atom:link href="http://0.0.0.0:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description></description>
    <language>en-us</language>
    <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 20:41:44 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Oct 2018 20:41:44 +0000</lastBuildDate>

    
    
    <item>
      <title>Priesterweihe Moench Hiob</title>
      <link>http://0.0.0.0:4000/posts/2018/08/31/priesterweihe-moench-hiob/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author></author>
      <guid>http://0.0.0.0:4000/posts/2018/08/31/priesterweihe-moench-hiob</guid>
      <description>&lt;p&gt;Test test&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/grusovik.jpg&quot; alt=&quot;Foto&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/kloster.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    
    
    <item>
      <title>Das Evangelium auf Deutsch von der Schweizerischen Bibelgesellschaft erscheint bald</title>
      <link>http://0.0.0.0:4000/posts/2018/08/27/das-evangelium-erscheint-auf-deutsch/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author></author>
      <guid>http://0.0.0.0:4000/posts/2018/08/27/das-evangelium-erscheint-auf-deutsch</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Schweizerische Bibelgesellschaft (SB) arbeitet an der neuen Bibelübersetzung &lt;a href=&quot;https://btd-bibel.com/&quot;&gt;«Byzantinischer Text Deutsch BTD»&lt;/a&gt;. Die Quelle der Übersetzung ist der Mehrheitstext oder die Byzantinische Textform. Zunächst werden die Evangelien herausgegeben. Die Übersetzung ist sowohl für orthodoxe Kirchgemeinden gedacht als auch für Personen, die an einer Übersetzung auf Grundlage des Textus Receptus interessiert sind.
An der Übersetzung der liturgischen Texte wird bereits gearbeitet, eine Bibelübersetzung auf der Grundlage des byzantinischen Textes steht allerdings aus. Hier hat die SB die Initiative ergriffen. Der erste Schritt ist ein Evangeliar, das in zwei unterschiedlichen Ausgaben erscheint. Das griechische Lektionar ordnet die Perikopen in der Reihenfolge des Kirchenjahrs an, während das slawische Lektionar der Abfolge der Bibeltexte in der biblischen Ordnung folgt. Eine dritte Ausgabe wird eine normale Evangelienausgabe sein für Freunde des Textus Receptus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: https://www.die-bibel.ch/mainpages/projekte/schweiz/byzantinischer-text-…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Projekt der Bibelgesellschaft ist online - https://btd-bibel.com/
Die Bibelgesellschaft - https://www.die-bibel.ch&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Evangelien Ausgabe erscheint mit dem Vorwort von unserem Erzbischof Mark.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    

  </channel> 
</rss>